請問連登會唔會有帖內分類

有d帖幾十頁
一旦d帖過左十頁，已開始難睇

請問點解連登無帖內搜尋功能？

請指教
謝謝

唔好睇囉

其實呢，你條友係咪日日冇嘢做，不停搵返以前自己開過嘅舊post，改少少嘢再post當新嘢？

會唔會考慮正正經經搵返份工，或者學返一門手藝？

請指教

謝謝

請指教
謝謝